但係假期逼爆港島真係夠影響咩？ 點解唔揀尖沙咀又多嘢睇！

下下下？

又係分化撚

去尖沙咀做咩
你又唔係反遊客

Sorry 巴打，我唔係分化
我係和非加不合作運動，
包金鐘又係塞點解唔包尖沙咀比更加多遊客知，提升noise,
如果我諗法有缺失麻煩請指出

利申，夢見過自己有去69有食彈 616無論去邊都會出

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

但啲狗官星期日都唔喺立會政總架

大家有錯請指正，只係諗唔明

下你老母咩on9

去你屋企啦

唔好咁對我啦，
問下啫，
建議唔可行咪跟返大隊囉我

點做先信我，我可以點證明，我想討論啫，
怕我係分化嘅唔介意私下chat

我只係想問 ，唔啱咪點醒我囉，
我唔覺得自己要比你地咁對待喎，
依家點撚樣為之分化呀

成班唔聽人解釋，凈係識屌

CLS

話人分化果個先係想挑起內哄分化咋？

啲外國記者起晒金鐘夠人就有noise
做咩要去尖沙咀

又想引人搞普通人拉仇恨行返14年條路

明白，sorry 大家，我會跟大隊，多謝點醒

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

對政府有意見唔遊行去政總唔通去迪士尼咩 用下腦下

Sor 我只係諗到影響經濟先可以捏鳩政府春袋